壹傳媒股價異動,其中一個可能係中資收購有關??

中共打擊對手有兩種=> 利誘或恐嚇
同收購控制該公司

有需要face Check, 收購經紀是否中資打手.
相信真正經紀可以check 到.
不過依家股票已經咁高, 唔會咁多人會入市.

師兄有冇買過股票？

肥佬黎手持6成股票喎

點解到今日都仲有呢啲post

大部份都係散戶買賣盤

肥佬黎差唔多七成股權 戇鳩

毛記個陣岩岩上市俾人炒到去11蚊
關唔關中資收購事？

睇半澤直樹睇上腦

聽日一開市set $40買再$41.2放

Fat fat中資高價接我貨啦😂

一日幾件弱智仔, 講黎講去

夠喇

歡迎中資收購三成股份然後日日望住肥佬黎反中亂港

講真我無check 過.
同埋老共D手段無出其有, 威迫肥佬出售手上股權唔出奇.
以控制全港紙媒為目的.

我無記錯買賣股票,好似可以知道邊間行賣買.
(當然要高權限先有詳細資料, 一般散戶無相關資訊)
基本中資金融打手應該都係個幾間.
有錯請指點!!

打lol face check草叢咩弱智仔

蘋果日報比人惡意收購緊，你班仆街仲炒炒炒

傻仔定5毛自己認一樣

緊急法可沒收個人財產
瞓咗幾耐

支那一句可以拎晒

迫到肥佬黎賣佢手上全部股權既話，我係中共仲同你係股市買散股？嫌錢多定強迫症發作冇100%股權唔安樂？

咁高價收購咗，自己另外再開過間，賺